【小心街邊呃錢】屌你真係乞食級人血饅頭

仆街，啱啱收到個朋友電話，話有手足冇地方瞓

呢幅相係朋友sd俾我，佢係街邊影條友寫
咁我朋友就想幫佢問我可唔可以俾地方佢住啦
我本身都想收，但唔知點fc又有啲危險咁
而且我個位離佢都相當遠
條友講到自己又冇電話又冇地方住又冇錢
天氣咁凍，冇理由坐視不理
咁即刻就用tg搵求宿幫佢搵咗附近嘅先啦
然後admin話呢啲情況搵教會比較好
咁我朋友仲幫咗條友打埋俾教會啦
我屌你老母
條友就淆喇
話其實已經搵到工又有地方住
只係想要幾百蚊應吓急
朋友即刻覺得伏，走人
屌你我本身差啲想幫佢買埋電話同卡
而家啲乞兒進化到扮魚蛋義士呃錢
鬼唔望你講嘅大話全部變真
我屌你老母咩，祝你老母日日俾甴近平中出啊
總之以後係荃灣附近見到呢條友自己小心

自推，唔止有呃人物資站，仲有呃人乞兒

街邊籌款真係咪撚俾

借位

其實今日香港都拎到美國同加拿大關注
可唔可以幫拖rt + like + reply

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

個點字用簡體都知乜料啦

之前咪有人開post講過囉又用簡體 智障都知咩料啦

支筆明明唔夠墨
搞亂兩隻字又會咁深色

之前個po果個好似再誇張啲，個口號都錯，而且太明顯係針住反送中，呢隻識扮魚蛋，高級版嚟

你點知啲中年或者老人家會唔會俾佢呃

但現實就係咁多智障

好似電話騙案玩左咁耐到依家都仲有人比人呃

之前個個咪就係扮魚蛋囉